警察 :「叫你個耶穌落嚟見我哋」

【逃犯條例】牧師傳道人親歷衝突 譴責暴力鎮壓和平示威 (19:15)

20多名牧師及傳道人舉行記者招待會，述說6月11日晚至6月12日下午的所見所聞，強烈譴責警方暴力鎮壓和平示威者。數名牧師多番哽咽，其中有牧師聲稱，在請求警察於向前推進或作衝散示威者的行動時作警示，惟警察卻以挑釁口脗說：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」
袁天佑牧師指出，教會領袖已發信邀請特首林鄭月娥會面，但尚未收到任何消息，認為特首未必會作正面及積極回應。他又說，到循道衛理聯合教會香港堂求助的示威者，除肉體的受傷外，更多是心靈上的創傷，但政府對此毫無反思，認為林鄭月娥應該下台。

這批基督教牧師、傳道人昨日（12日）上午至警方清場前，都陪伴在場示威者唱詩歌逾8小時。王少勇牧師指出，6月11日晚上祈禱會完結後，有牧者自發留下，一直唱詩歌至6月12日早上7點另一場祈禱會開始。惟上午約11時，警方宣稱收到線報，有人收藏大量武器，但以他所見，示威者只是手執雨傘。他又指出，警方當時立刻整裝拔胡椒噴霧。於是一眾牧者拉起手唱聖詩，並請市民收起雨傘，請警察收回胡椒噴霧，最終雙方都冷靜下來。
惟直至下午3時，氣氛轉趨緊張。他親眼見示威者完全無衝擊過，但依然遭催淚彈及警棍攻擊。他說，難以理解為何警方稱此為「暴動」。

另一在現場的胡志偉牧師，禁不住哽咽說，印象中大部分示威者僅二三十歲，他認為警察於約3時半時突然後退是一種策略，當示威者因看到有空位而上前時，警方便有理由以催淚彈驅散人群。他又說，自己也有中催淚彈，當時也身體發抖，呼吸困難，看到一班年輕人「怕到不敢動」，指摘領導人（林鄭月娥）以慈母自居，實則只是虐兒之母。
林家賢牧師指出，與現場一些年輕女生聊天時，她們都表現害怕，因認為警察開槍但不出告示。他又稱，自己與其他牧者便請求警察，若再要驅散示威者時可否作警示，惟警察竟以侮辱話語回應「叫你個耶穌落嚟見我哋」，他為此感到難過，「究竟是誰推這班年輕人上街？」

敵基督，必無好下場

唔係喎!!
中國拆十架、沒收聖經，冇人+冇神阻止喎

所以中共就無好下場

睇睇袁牧篇文
談內地強拆十字架2－香港基督徒「獨善其身」的可能

中國麻 但呢度係香港係會俾人大做文章

我們香港基督徒表示默許

push

咁佢又岩既.佢地死左都係落地獄都冇得見耶穌唔落黎點見

得宣道會 同浸信會出聲
我地果邊照查經冇提過任何野

叫佢地直接落地獄快啲

求神臨到他身上
他作的他不知道

牧師一講 就變真話 警犬

未通過已經蠻不講理 係人都得罪 通過左仲得了

睇下今日溫州

叫你老細777出嚟見我哋

有冇片

咩變左真?!!!
真係林家賢牧師憶述架
睇下明報，中國01都有報!!!!!

出左law ，仲喊埋Tim

我意思係就算有啲人1516睇緊tvb 特別係教徒
牧師一開到口佢地就一定會相信

屌你老母警犬死全家

夠薑打壓就搵埋南亞仔同你死過

鱷魚淚

其實哩句說話有咩問題？

耶青聽到會覺得侮辱緊佢？

係全世界

你都On撚9

你試下幻想你老母死左之後，有人同你咁講

先唔好講撐邊邊，哩句點侮辱

發動聖戰啦For the Christian

我老母復活左唔會覺有問題

相信天有眼 若然未報 時晨未到 一定會比天收

真主?

好多香港教會有返大陸短宣
傳福音呢啲犯法嘢真係一個送中條例就送曬啲基督徒返去大陸

要神落嚟見你？你呢啲低賤嘅警犬有咩資格

所有曾經中國宣講福音既同工
都可以俾條罪你

讀得書少
落去見耶穌聽得多，叫耶穌黎見我真係第一次聽

咁夠薑？
有冇vedio

無資格，咁點侮辱？

技術上，如果佢真係要見，只能夠係送佢上去見耶穌

星期日邊度有基督教大型活動?

我唔可以評論有冇侮辱，因為我唔知佢嘅語氣。但係而家我淨係對於身份上去評論低賤嘅警犬冇資格要求神去見佢

當末日審判黎到個時會神用聖火燒撚死曬你班仆街黑警狗, 到時咪後悔點解依家咁講

利申 唔鼓吹擲汽油彈, 唔係耶撚

我就唔明，佢簡單一句我祈禱等耶穌早d見到你咪得

耶青諗d野真係好奇特，定還是所謂督中痛處，係人都知無可能

唔係當事人就唔好下太大判斷，好多因素可以影響。例如語氣，當時情形，行為動作。文字好難表達晒出嚟。

佢地唔去見耶穌？ 啊唔好意思，佢地係地獄見唔到

世界基督徒係時候再次團結起黎

包不包括基督徒警察

警察以諾團契